要求解放軍馬上下令屠殺政變罪犯！

垃撚圾雜種 對住果幾百人都唔敢出兵震壓
枉為中國人 影撚衰中國人三個字
一係佢落台 一係出兵
唔係屌佢老味 我e世都唔會再叫自己中國人去影衰自己
冇面啊屌 對雨傘都唔敢出兵

領導們腦袋長菜花啊？
他們搞政變啊

公然挑戰解放軍 垃圾中華人民共和國居然唔敢出兵
屌 中國人既面子比個垃圾政黨掉撚哂
港共政權仲敢講咩71唔旗係冇國體
屌佢老味 比廢雜繼續做落去就真係有失國體喇
廢j 衰過跛腳鴨 含j啦叫佢去

同意啊把咱們中國人的面子都丟了